想dual sim 淨通話上台 + 萬能卡上網 求推介

小弟想一張淨通話上台（用原本號碼）, 一張萬能卡上網
有冇組合推介？